藍灣3房1800萬 逼近今年同類最高價成交

藍灣3房1800萬 逼近今年同類最高價成交
文章日期：2020年8月3日 15:06

"藍灣半島6座高層D室，實用面積847方呎，屬3房套間隔及工人套房，向東南望全海景，新近以1800萬元成交，實呎21251元。資料顯示，同類單位為6座中層C室，實用面積848方呎，曾於今年初、本地疫情未爆發前以1860萬易手，為同類單位今年最高價..."

逼近即係低過啦
買股票睇圖都知 一頂低過一頂
後市利淡 新買家準備負資產啦 接晒支大火棒

垃圾樓